# Caméra thermique

Cette page présente la caméra thermique construite par notre équipe et les différents éléments de sa construction.

Insérer photos, images, schémas (plans) et vidéos des étapes de la construction !